懇請習大大親手處決黃之鋒，維護香港繁榮穩定

突發

小g鋒菊花不保

,

老衲成晚發功都爆不起一個post

兩個人黎一次隻抽大會